希望各位投姚松炎

議政算係好有條理那個

唔覺喎

唔覺 , 佢議政能力係毓民都讚

好多五毛係咁叫人唔好投
咪中計

我覺得佢同朱凱迪講官商鄉黑好有heart

今日真係出哂來d五毛

其實只係因為另外2個都

利申:投左姚松炎

雖然姚松炎同朱凱迪d左膠經濟學好煩，但問題係佢地都算係有心機做，肯做功課

所以一定係投姚架喇唔洗諗

幫推

已投

泛民只係條19咖哩飯告急d，其餘兩位坦白講贏硬

身為一個新西居民
完全唔知朱西迪有過乜建樹

教授

幫推
我唔係新西選民
希望新西既都出黎推比姚生

新界西點投比佢

D人將姚松炎拉埋去泛民一齊講
跟手又話泛民投票唔見人叫人唔好投
但個議案係姚松炎提出

連登真係得啖笑

連姚松炎 都唔值得入議會

真係笑撚大人個口

有姚松炎係9西頂住 班假蕉土真五毛唔夠料做佢
唯有集中火力打范國威

咪係 講嚟講去都係話 「唔好含撚」「唔好含撚」「唔好含撚」

又屌雙學成日叫口號

佢地又一鳩樣, 「唔好含撚」「唔好含撚」

立法會4個議席補選明年3月11日舉行。來自建築、測量、都市規劃及園境界的姚松炎、民主黨區議員袁海文和民協立法會前議員馮檢基都有意出選，並參與泛民內部初選，最終跑出的一人將會代表泛民出戰。3人日前在《明報》舉行的初選論壇交鋒，一些政治立場較相近，3人都明言反對港獨，日後立法會一旦有機會辯論反對港獨的議案，3人都會投贊成票，但強調會就議案提出修訂。至於即將呈交立法會的《國歌法》，3人都說可以立法。

真本土真係會撐佢？

自
九西選民

佢唔咁講就已經比人dq左啦

咁又係
投佢入去支持國歌法

一齊唱支那國歌

議政叻有乜用？

只有北京條雜種，先會瞓住贏，其他人都要靠選票先得

去咗西環收錢掛

佢係算d師奶比較接受個個 而家香港要咁玩先得 好可悲

毫不猶豫投咗姚教授

班狗仔五毛over咗

連林奠都驚撚左佢
你問勁唔勁

坦白從寬 抗拒松炎

最值得含就係佢

姚松炎都算含？你講個比佢更有能力嘅嚟聽下

你含個支持國歌法既

你唔含埋831?

仆街肯定燈死

都係泛民嘅人

泛民本身都係含

不了姚真係值得含，同埋佢算夠膽講泛民唔敢講ge 野

投晒3個

我投撚左
不過寫左三隻字：反DQ

區諾軒同咖哩飯就真係含淚投

利申：好彩有得投姚

投左姚仔

姚都唔值得投真係唔知邊個值得投
睇佢開會講野都知有做功課 d野真係識
唔係議助搵完資料準備完比稿佢讀
坦白講佢仲認真過唔少本土派
起碼佢講既係政策倡議 唔係大部分本土泛民口號式之流

同鳩達比直情係超班

豬左就攪笑

無錯！
我新東都特登畫多格姚松炎嚟投

好討厭泛民左膠，今次當投番俾游b, 不過真係無下次

召喚毛關愛座死咗去邊？？？

條友大學學位都無 連登仔唔係好鍾意用學歷黎打飛機架咩 佢仲廢過恆管仔

都係嗰句，左膠一詞係老共的文宣

關愛座叔返老母個臭化閪度

咖喱飯就算撚數啦
連姚松炎都不了就死撚咗佢算啦

屌7你
我畫左天琦啊

最可怕係真係有人受五毛果套講法

姚松炎做土地議題真係好有心！

He graduated from the University of Hong Kong (HKU) with a degree in surveying in 1998 and kept on obtaining master and doctoral degrees from the HKU in 2000 and 2002 respectively. He is a member of the Hong Kong Institute of Surveyors, the Royal Institution of Chartered Surveyors and various professional organisations.

From wiki

咁簡單嘅fact check都唔做
做乜9
定係你係含管仔

mola mola

好多廢老去投票, 好似無乜年青人

終於焦土，好緊張

一早已投-ed！！！

人地係中大地理系前副教授
會冇大學學位？
快啲挖個窿捐入去啦

其實咁樣補選好唔公平

應該個區所有議員一齊再選過先啱

去年審議財政預算案全體委員會共164次記名表決中，姚全部缺席及在其9個月議員任期內的六成投票中缺席。

投左舜仔，泛民不了。

投姚生因為欣賞佢議政能力
范狗狗也不屌 射落海都唔投建制狗
利申新東白票

今舖

已投，希望入到

那有票